求救！兩個碗卡住咗點算好

保鮮紙 冷熱水都試過
在線等大神解救

左右擰

洗潔精？

落啲水同洗潔精落去滑佢出嚟

卡得好實 又一高一低幾難擰

放上youtube

KY

落d油

落啲油

底個隻係咪金屬碗?
係嘅話倒轉, 拎高 3-4 cm, 用刀柄敲下個底.

就咁用

入嚟就係想睇呢個

一下扑爛第一隻, 咁至少有第二隻可以用

On9仔

兩隻當一隻用咪得

連環掌

個case就好似當初我唔識開波子汽水攞刀斬9爛個玻璃樽頂部差唔多

睇幾多次都會笑

試下直接用明火燒下個錫碗底部
睇下熱空氣夠唔夠力推走上面個碗

唔得喎

加啲生油，煲半個鐘

啲油整到個碗好滑，擰唔開

用熱水浸下邊個碗

滾水煲

而家。。。

連續輕輕力戳佢

得唔得

Keep住用熱水沖 一路左右左右咁拎出嚟 我上次都係咁做

你要調返轉先得啲水先有機會滲落去

咁點解唔直接用面個隻裝野算
由得佢地卡

lm

同埋你要落水
你要過咗嗰個白色瓷碗先得

Call消防

一左一右轉呢

睇埋先瞓

拎落公園好似d象棋殘局咁 20蚊比人試1分鐘

你對住條gap吹氣落去咪得

試下搵對好薄嘅野
例結硬卡，刀等等揮入去兩隻碗中間，等有少少空氣入到去就有機甩到

問問master joe

“攝”入去
不過拎刀小心啲

其實我係咪要加啲水

白碟加冰 開火 熱漲冷縮咪得囉

留名

落油

你試下咁樣攞唔攞到
罅位應該有少少水入咗去

試吓用橡筋圈住碗邊扭

溫水煮碗

Live

沖住水再左右擰

live

卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡

WD40

發達大計

原來有間唔中出下片

應該係假膠

落3，4茶匙鹽

白碗入面放冰
鐵碗沉熱水

試下得唔得

30秒攞到出嚟送一舊水
攞唔到就要畀廿蚊
每多一分鐘就要俾40蚊

冇。。。真事

［緊急求急］ 點樣可以救返佢哋

俾你參考

搵隻匙羹沿住出面隻碗個邊係咁敲下就得

唔知有冇過黎連登呢

佢出面嗰隻係不銹鋼腕
未必打得爛

無參考價值wo

好撚chill

拎起上面隻碟條邊
再搵啲嘢（匙羹）敲下面隻碟條邊

分享喜悅

就係打爛出面嗰隻救入面

係喎

煲滾佢 水蒸氣會喺啲罅走入去 之後就搞掂

乜撚在線等

佢最後點 唔記得左

攞刀撬，唔得就斬

有乜意義 上面啲冰都溶啦
瓷耐冷㗎都

將下面金屬兜加熱就得㗎啦

把刀係插到少少入去 但碗邊同時收細唔通真係要打爛佢

由佢哋一齊啦

中間鋸開然後再用超能膠痴番埋

無謂拆散佢哋

過程中整爛隻碗賠500

攝到把刀入去 有空氣 就出到黎架囉喎應該

有無試過音樂治療？

另類創業

唔係加梗熱嘅咩點會收細

倒啲油啦

由得佢 當雙層真空保溫碗咁用

擺入冰格

咩料 竟然係7年前

沿住刀柄倒油，一路郁把刀，比多啲油hi到條邊
試下

放上去問湯博士啦

學黃瓦全咁

一隻死 一隻留😂

Lm 瞓醒翻嚟睇

用熱水浸個鐵碗
然後拎住個白色碗
用匙羹向下敲個鐵碗

倒啲水落兩個碗之間 唔好溢出嚟
再放入冰格 等啲水變冰爆個瓷碗出嚟

其實你唔好搞佢 然後你就會得到一隻隔熱碗

咩撚嘢呀

搵透明嗰啲膠file插入去
不停擰隻碗

呢個好似work 啲喎
樓主仲有冇罅位入到水㗎

推呢個

係咪關氣壓事

打1823

live咗

佢卡住咗係因為碗同碗之間走晒空氣
令裡面氣壓細過外面大氣壓力太多
所以造成一股向入壓實兩隻碗嘅力
解決方案好簡單
你只要令到入面多返空氣or外面少咁啲空氣就得

嗱 你對住佢地吸大大啖空氣
令到碗嘅周圍有一瞬間呈真空狀態
咁佢地就會自己分開
或者你細細力就可以推開佢地

放落熱水浸到隻碗熱熱
再放落凍水浸返幾個鐘就會分開到
利申 試過卡茶壺蓋

慢慢 twist

應該用回魂夜周星馳個思維去諗：如果呢件事發生佢身上會點處理

Lm

加熱完下面，之後先擺冰喺上面

攝膠file啦 攝刀做乜鳩

推

扔落地

樓主可以參考下

Live咗

用吸盤類嘅野抆佢出嚟

原理

攞支匙更 敲下個邊

㪣野果時既振動
你攞住果碗

外面舊鐵會跌落泥

申利：樓面啲杯碗都係咁

想知係咪真係work

1.兩隻碗都完全浸落八十度熱水度
2. 準備一碗冰
3. 一拎出嚟就放啲冰落上面隻碗度
4.下面隻碗坐住熱水
5.用生果刀插入去可以最深既位度慢慢giu佢
6.應該得

係咪geog？

1. 好似拍茄汁咁拍佢出嚟
2. 兩隻手掌按住不鏽鋼碗受壓迫隻白色碗出嚟，好似麵豉湯碗咁

會唔會爆埋個瓷碗

你係咪唔記得加句alohomora

用電鑽鑽個窿

倒轉隻碗, 枱面放一條毛巾.

拎高隻碗, 離枱面 3-4 cm, 用毛巾包住刀柄 (唔介意敲花隻碗可以唔包), 敲下呢 d 位, 每邊敲 50 下, 頂又 50 下, 不斷重復, 要大力敲 (金屬碗唔拍敲爛).

用熱溶膠前後黐實兩個碗，之後用少少力一扭就ok

抌舊嘢落洗手盤，自然會分開

兩隻碗直接拎去煲水 試過真係work

唔倒得多過個碗一半高度嘅話應該會推上去多過直接夾爆個瓷碗啩

戴手套開啦屌

好似有啲道理
自己一個吸唔得就叫晒全屋人一齊圍住隻碗吸

認真可以試下

慢慢擰

利申 : 試過幾次. 不過係樹脂碗s

樓主係咪瞓咗

Hi男學霸

浸落梳打水唔知得唔得？

樓主係唔係卡住咗係兩隻碗到

喺床上整， 拎住上面嗰隻 左右左右竹fing出嚟

要好似星之卡比咁

用刀將條尼龍繩逐啲逐啲拮入去
拮個圓邊拉出黎

黃色係條繩

樓主去左邊

我平時用風筒吹一陣又劣下佢，輪迴幾次就ok

條罅落洗潔精，然後反轉向下起勢mug個碗最突出個位

捱

非

要一直用力襟隻碗入去
原理就同屌到個閪闊晒一樣
外面隻碟撐大左 咁先拎到入面果隻出黎

如果有人有武肺
就係救碗群組

試吓攝多隻碗

係到

啲冰熔咪啫係吸熱
咁咪有意義囉

咁搞法倒啲鹽水入去風乾佢
整個十年八年應該都會成功

你不如直接燒一燒個鐵兜 之後輕輕力掟落個sink盤度 睇佢甩唔甩

屋企冇冰

而家整冰聽朝起身再玩啦

開到未呀

插支軟飲管入去吹氣

自己上去搵佢

Sip 個膠 file 入去？

吸塵機

笑撚死

其實用力谷一谷下面個鐵腕 有少少罅等啲空氣一入到去就會分返開

正確解法，將碗底倒轉，沉熱水，等6分鐘，之後慢慢將金屬碗分開，大功告成

Live jor

如果原因成立，可以用
擺衫果啲抽真空袋+吸塵機 /
低溫慢煮（sous vide）用果啲真空袋+抽真空泵

最後解決方法
一定係用電鑽
鑽穿底果個一個小窿
咁樣上面嗰隻就會跌出黎

我加咗少少水落去雪咗係冰櫃同埋整咗啲冰 聽朝起身再update大家

將d水浸過曬兩隻碗再煮
鐵碗受冷縮熱脹多d，同可以加熱兩個碗之間既空氣
兩隻碗最好打直/斜放，避免冷縮熱脹完對得更入

冷縮熱漲，金屬遇熱一定膨漲，因為天氣凍，你將D玻璃碗未凍之前插入金屬碗，金屬遇冷一定收縮，所以卡住上面個隻碗，浸熱水就易攞返出嚟

好似去食日本野飲麵豉湯個碗啜實咗
試下大力按兩邊 3點鐘 9點鐘位置 令佢有條罅仔退返啲氣出黎

咁樣好似破片手榴彈咁炸開

咁樣同破片手榴彈炸成成身都係血

屌onlun9

個碗應該會裂 我試過~

捉住白色碗邊用筷子或者金屬匙更敲下佢地就會甩

啱喇 就係想講呢個

成8頁係度研究個碗好正

呢個好似有得諗 既然刀都sip 到
不如圍住個碗 sip 晒膠file 再抽隻碗出嚟？

入黎就係為左依段片

呢個方法如果一開始用就得
但佢浸過熱水
碗面向上浸熱水因為地心吸力
會令空氣走出黎
同隻瓷碗跌得更入

最好瓷碗裝冰同少少水
鐵碗用細火燒下個底
戴膠手套輕力啜住瓷碗內側離地
等鐵碗同空氣澎漲 鐵碗會跌落黎
加熱左唔可以放低 否則會再實D

想講得低嗰邊可以zip到刀 凸起嗰邊連file都zip唔入

sip 咗一半再將個file 拉過去？

想睇結果，以前我試過卡碗，我打爛一個算

低嗰邊淨係zip到個角仔 file冇受力點難整過刀

我嘅意思係咁

你認為呢？

試下file 同刀一齊用？
用刀撬開啲再sip?

頭先試咗好耐 聽日再試

識唔撚識浸熱水卡得仲勁，金屬係外，陶瓷係內
加熱後果係金屬成個圈加大（外則加內則）
正確解法係拎去雪櫃放一晚（兩者相同溫度）+雪冰，再陶瓷加冰，金屬後加熱

咁撚多人討論就係為咗攞返兩隻碗，你揼撚咗佢買過咪算囉

試吓Zip支飲管吹氣入去？

其實原理要整熱個鐵碗
整凍個瓷碗
但漏左個point係要抽起內碗
唔係佢地心吸力會跌入D

你之前話反轉個碗浸熱水OK
因為外碗有浮力向上
但咁樣內外碗都浸到熱水
所以吸得太實唔得

你呢張圖由佢浮都會有地心吸力

要用吸盤或者膠手套吸起內碗 同加冰
鐵部分浸熱水 唔得就燒 一定得

btw樓主放冰格 鐵收縮得勁好多
有機會迫爆

一定係瞓唔著

搵野攝入去，到某一個位就會排氣

留名睇爆炸

最好嘅辦法

9頁了

試過類似
蒸熱個碗底
然後上面放2，3個冰種就郁到

留名睇結果

Live咗
估唔到我凌晨4點幾喺度睇隻碗

要解決問題就要解決提出問題嘅人
樓豬

放入充滿水嘅盆度整，磨擦力低啲易整啲

當一隻碗用

擺埋一邊唔理佢
隔一排自然會鬆返

都等咗幾個留言

一係用冷縮熱脹 一係用真空原理 一係物理拉扯
1. 要2種不同溫度 i.e 底係熱水，面係凍/冰水，除非兩者之間空氣夠多， 否則全體加熱效果一般
2. 用d 卡/膠片/針頭 塞入條gap 到， 等空氣走入去， 減低真空壓力
3. 用外力強行拉開， 只要夠大力就得， 但問題要咁大力通常要用工具， 虎鉗， 真直吸盤， 或者強行改變鐵盤形狀

樓主同兩隻碟玩左成兩個鐘
都唔話你得意定得閒

火攻入面氣壓上升返

LM

呢個真係經典

有冇波，吸住個波扯出嚟就得

ky

點啲香薰比隻碗聞吓

試下風筒

牙纖zip下碟邊

浸佢入一盤水入面，要過頂。
之後等一陣，捽吓佢睇吓有冇水泄到入去。
只要有空氣或者水入到去，應該會鬆。

我記得佢早幾年個煲蓋又啜著多次

倒轉倒熱水 等地心吸力分開

吸埋隻碗落肚

係兩個碗之間吹啖氣落去

得左未？

上面隻碗擺冰，下面熱水

睇一次笑一次

用隻八抓魚啦

落洗潔精再擰應該都得

小心爆炸

留名等update

屌你老未，一乾三濕

渣ga,一鳩掹開兩隻碗咪得

打斜亨兩下就得

擺幾位骰子落去當骰盅，熬得幾百鋪應該會將其分開。
P.S 骰子的角色非常重要，它提供輕微撞擊力，但效果是累積性的！

用超聲波牙刷震開

6個鐘都未解決到

外碗浸熱水，內碗放冰

吸盤？

碗邊向下
離枱面幾cm
放手跌落去
震多幾次就分返開

科學家連登仔

你應該係智障

留名 好撚好笑呢個post

浸熱水試吓，熱脹冷縮

利用地球的地心吸力、宇宙間的萬有引力、再加上兩隻碗的重量乘２的Turbo，如果你這樣還摔不開的話呢，你就回來找我！

敲一敲就得啦

Lm 等成功

一嘢車扑落去

Biological weathering better more
放粒種子入去 整個十年八年
兩隻碗就識得爆開㗎啦

掟落地

咁都見到你（我改左名，你未必知我邊個）

Send set 嘢去 NASA 啦

打爛佢

Click入去咪睇到名🐻

成個放入雪櫃，如果下面收縮勁D就會迫番上面隻碟出嚟，好似係

放棄一隻

會唔會卡多層

用刀撬

1.拎個吸盤 吸實瓦碟
2.抹乾條邊位
3. 反轉個碟，碟向下
4. 用力相反方向轉動碗和碟
5. 同時搵多隻手輕打碗
。
。
。
如果都唔得 give up

正確答案呀喂

preview已經笑到濁親

唔會

樓主醒未好想知update

報警啦叫區議員幫手解決

樓主， 起身喇！

樓主

屌live左, 樓主快D覆啦, 好想知得唔得

劉名待解決

試下落d 熱水，冷縮熱漲

LM跟進

起身未

得未呀屌

面個碗加冰
底個鐵放落水到煮熱佢

早晨

雪完之後好似仲實咗

發生咩事

有冇圖

試下練寒冰掌 練完睇下推唔推得開

大力丟落地

拎去浸好熱嘅水?

我啲冰仲係水水地

經典

絲毫不動

搵隻筷子篤入去周圍到

笑死

冇留意你就係樓主

諗咗一晚
冰個case應該係同一物質冷縮熱漲先整到
玻璃冷縮熱漲會慢啲 不銹鋼會快啲
然後基於實驗精神都去試下
至於油呢 應該玻璃碗邊太厚 落唔到去

掟落街

丟左佢買過隻啦

分開簡單 抹去往事極難
幾多溫馨 燭光晚餐
難以用 斧頭一劈 叫畫面飛散

下熱上凍

訓醒個覺都未搞掂

隻金屬碗係咪雙層隔熱嗰種？

試吓碗邊輕輕敲落張枱度

熱水唔夠溫度
試吓用火燒

Lm 終於追到live

碗同碗中間有冇水？
雙手要同時捉住上面個碗嘅左右
攞兩隻手指頂住下面個碗 然後向上掹

擺幾日就無事

大你老母神

瞓醒都未搞掂

普通不銹鋼

上冰凍 下火燒

與其強行改變個碗，不如改變自己心態
依家卡住都幾特別，何必要事事勉強？

叫碗碟傳心師幫手最好

兩個碗肯定有心結未解 先會糾纏埋一齊

碗底朝上 大力拍碗底

睇相有啲似雙層真空嗰種

直接拎去煮

師兄所言甚是
兩隻碗卡住皆因量子糾纏
緣分到自然就會分開

落d 油 落d醋 落小小糖 大火煲2個鐘 再放入雪櫃

蒸下佢..

將佢先煲渷熱，然後馬上放入冰格，利用兩種不物料收縮速度，可能會產生分離，可試試。(相反次序可能都得)

金屬冷縮熱漲會勁過陶瓷
你搵個煲裝水將佢地浸落去(要過頂)
開火煲滾幾分鐘應該就甩到

拎你老母啲收縮水搽落上面個碗度
再拎你老豆啲陰莖增大膏搽落不鏽鋼碗

我試過!!!!

你入 d 水落兩隻碗中間
然後拎入冰格
兩隻碗中間 d 水結成冰後 volume 會大左
會自然推翻隻碗上黎

諗到果下我都覺得自己好聰明

cls 已經10萬view

如果佢兩個碗中間有水可以用微波爐，一定開

打爆面個隻 爆一隻救一隻

一定係量子糾纏 有無物理系岀黎解釋下原理

有金屬點Microwave

通常戴返個洗碗膠手套 增加返d摩擦力應該就好容易開到 但係試左咁大壇野 唔知有幾實

呢個應該 work 不過有機會上面隻瓦碗會裂
如果卡得真係好實

即刻諗起

放入洗眼鏡果d 超聲波機，加熱100度

將入面隻碗嘅一邊再推入啲
令到隻碗一邊高一邊低再係高個邊蚊出嚟

轟落地下
以前做廚房成日都係咁

扑爛上面隻碗咁簡單都唔識？

估唔到重live緊

到底拎返起未

塞汽球，然後泵氣入去試下

仲未拎得番出黎？

樓主係咪攰死左

拮之飲管入去,然後用口吐啲水入去,水满個碗就會浮上嚟

插支針入去啦

點解會裂？

屌d廣告

量子糾纏唔係咁解架上wiki睇下先講

可以問下你小學常識老師

sorry

你有冇用陰力？

我上次係兩隻瓦碗
兩隻都無事

樓主仲要係上面果隻係瓦
唔會受澎脹既力
只會被推出去
我估都無咩問題既

一隻碗頂向上 一隻必然頂下
交合緊咪棒打鴛鴦啦

試下用高壓氣體對住條罅噴

掉左佢 買過2隻

依家兩隻碗同時處於爛冇爛嘅狀態
而家你要一野轟落嗰對碗嗰度
如果你見到其中一隻爛咗
你就知道另一隻就一定係冇爛

Easy, 大力出奇蹟

我笑到肚痛

只要用個盒裝住兩隻碗

係無從觀察既情況之下

無人可以話兩隻碗既狀態係卡住左

Problem Sloved

係兩隻碗之間倒水入去
然後碗入面對上煲佢令佢入面啲水滾
變蒸氣彭漲

又岩wo

將佢放係密封箱抽真空

拎高個鐵兜少少

由佢自由落體凳一凳張枱

無限試

求鬼妹seed

認真答，浸勁熱嘅熱水十分鐘，令裡面空氣膨脹
戴住手套拎出嚟盡快掹或者撬
唔好浸凍水

屌

畀咗sauce同seed先
圖二可以唔駛畀

已block

估唔到我個po咁大影響力

個碗點呀？

屌，7年後終於拎得番個蓋

分開咗未

片主分享經驗啦

量子糾纏係meme嚟

只要你主觀上唔去觀察隻碗
客觀上2隻碗其實未必痴埋一齊

唔洗 上面隻碗本身就唔會點expand 加冰反而令金屬碗個溫差低左

膠紙

廚房發生一切問題

大叫

媽！

即可解決

又推翻哂之前諗法

用膠紙痴返佢出嚟

搞掂未

無推翻 下面個碗照加熱無問題 上面加冰無咩用咁解(我個人見解啦

上面加冰
好似係 叫樓主下面加熱 之後先再補上去
你咁就係跳番去開頭

不如試吓將隻碗放係爐頭燒兩三分鐘，因為瓷碗嘅熱膨漲率低個不鏽鋼，應該會分開番，不過要小心辣親

7年啦仆街

Part2

個碗未分開呀交咗比老母處理 收工番去再搞搞

幾隻碗嘅碗側大力少少敲落枱

浪費咁多時間, 買過仲抵

我都試過，扭左陣就放棄又驚整爛，結果擺低左陣就郁到可能等兩個碗之間啲水乾左就得

屌我都記得好好笑

記得分開左報翻上黎
全世界食緊花生

試吓拎落車房借枝噴槍噴啲空氣入去

樓主俾心機，大家仲等緊你

咁你屌閪會唔會卡喺入面？

樓豬=博仔

Live左，留名

攝支他筆入去撬咪得

我哋搞鳩啫

New Age 撚 好鐘意用量子糾纏+僞科學去解釋啲嘢

#707

薜丁格的碗

去五金鋪買個吸盤 去藥房買支KY 落KY 吸住一邊左右轉

要加水，水面要高過隻碗，加熱至滾。應該就得....

追哂 笑撚死

只係傳咗啲熱去啲冰到 唔會令到瓷碟持續冷卻

好

兩隻碗真空左
碗邊插支牙簽入去比返少少空氣自然就會分開

個人經驗試過加熱嗰啲方法，最後反而啜得重實，打爛咗其中一隻之後發現兩隻碗迫到有條坑kick實咗

結論係我諗越fail多次就越嚟越難拎得返

呢D 次次都係用死力嫁ja wor
你洗左兩個碗, 又埋自己兩隻手
咁都夠啜
一左一右一擰就係嫁喇wor
有冇咁難呀

其實等到夏天就會自然分開，駛乜咁心急

理論上。
浸佢入煲水，搵嘢壓住唔好俾佢浮，煲滾水，會令內裏面空氣膨脹，令佢哋鬆開。

咁都100k view

記得果陣笑到仆街

難起上黎真係可以好難
試過搵埋肌肉型大隻佬幫手 + 冰火咁抆都唔得

丟落地

成舊拎去浸熱水

性格唔岩自然就會分開 巴打免強無幸福

結論係打爛其中一隻算

下面用熱水，上面用凍水

打爛佢再用杯麵痴反佢

我真心左

打爛個碗再搵個日本職人幫你整金継ぎ

我試過同樣情況，呢個方法work👍🏻👍🏻

搵消防員

個畫面笑撚死

整返未😂

等7年終於拎返蓋
樓主試下等7年先？

笑死 搞左咁耐都未分返開
聽我講用火攻啦 打火機實有喇掛

我覺得最緊要係揾辦法捉實兩隻碗, 熱漲冷縮縮乜都好, 你捉唔實兩隻碗, 熱漲只會越扣越深

最後點，仲未分開到？

係我媽都整唔到 certified

有冇用我招冰膨脹術先有人實證過work wor

唯有當多左隻隔熱碗用

冰嗰個無用？

用嘴含住兩個碗邊，大力吹氣

dum落水?

熱水係無Q用，你控制唔到個碗淨係向外膨脹，向內膨脹就kick得更實

冇㗎啦，5-6年前屋企有2個碗都係咁，到宜家都仲係卡住左

渣ga

用啲吸盤相反方向掹開有冇試過
啲廁所痴牆吸盤

你放隻碗入水桶D水入唔入到鐵碗先

試下隔水蒸
碗底向上
熱空氣原理

建議索性打爆內碗 起碼有返隻外碗用

有無原post

搵啲幼身又硬淨既條狀物體
試下插唔插到入碗同碗中間條罅
插到就張支嘢向地下方向撳
睇吓得唔得

不如試下 外面浸熱水 入面放啲冰咁樣？

簡單啲嚟講姐係撬個碗出嚟

試下拎佢上大帽山，山上氣壓唔同
上到山頂就可以拎返出黎

好撚舊啦 高登post黎
個陣睇live笑撚死

試下用廁泵吸住一邊 再用力扯另一邊

可以試下wor
如果唔得，可能等去得旅行，再去高啲嘅山試

用screwdriver + hammer

不如擺一段時間等佢乾，咁應該就唔會再啜住

加d Ky 去潤滑

用bluetack痴實碗同碗之間啲gap, 留返個位插枝飲管落去，然後用飲管灌水入去

祈禱

用氣泵打啲氣入去

拎去ifc天台會唔會快啲

個chart點用

落汽水加 d 薄荷糖碎

用叉撩囉

搞掂未呀樓主

恭喜你獲得神器SSR一件

推到樓主分得開兩隻碗

因為第二隻比第一隻大囉。

煲水 反碗底落鑊

仆你個街 唔撚明呢條片點解可以咁好笑 胃抽筋好撚痛

將底碗痴落電鑽，用離心力轉佢出黎

如果真係得我真係會做

仲未分得開

放假拎上山影比大家睇下work唔work

追晒 都係呢個最好笑

油

搵個吸玻璃/平滑面果啲吸盤，吸住白色隻碗，咁你就會住到力hold 住隻白碗

再搵另外隻手拉開個不銹鋼碗，搞掂

你底果隻係鐵
試下放上爐細火燒？

照住呢個版本做 實分得開

識得用梗係用KY啦

仲未分開咩

放落屎坑到 用沖廁水沖返十令二十次就沖得開

整咗幾耐

搵個去英國嘅朋友
拎上飛機

搵啲啜手嘅嘢分別痴喺碗裡面同外面
畀雙手借力往反方向推

我覺得樓主可以試下上面講果招
加水去兩碗中間再擺落冰格雪等啲水結冰頂返隻碗出黎

分開到未

用口吹

以前我都試過一次
不過兩隻都係瓦
我老豆格硬用力扯開佢地

兩隻碗中間雪冰啦
好想幫你整

分到未

分到2021

試下對住條gap大大力吹氣？
唔得就搵枝飲筒隊落去試？

仆你個街追到live原來未有結局

隻碗爛撚埋都似

兩邊攞吸盤吸好，仲係空隙加wd40有無得諗，然後拉開有無得諗

樓主卡咗係2隻碗中間

係樓主碌鳩

屌，成班垃圾連登仔

你首先要買支火槍，煮野食噴藍火個d

用個鉗 鉗住個白色碗，拎到佢
燒個鐵碗底

燒佢一兩分鐘就會跌落黎

真唔真。。。

2021都未搞掂？？

戴牙醫橡膠手套抆

係

你打爛上面隻碟，咪可以拯救下面隻碗

屋企得番兩隻豉油碟 一隻卡住咗

你試下圍住個碟邊一圈倒d花生油，再放埋一邊幾日或者成個禮拜，等d油慢慢滲入去，再拎出黎用毛巾包住撞幾下

如果你隻金屬碗係真空雙層
呢啲碗有中層隔溫
之前用熱水點加熱內外都會有溫差
唯一可能係上面巴打咁用火槍燒

我提議係上面碟加冰
再沿金屬碗邊用火槍燒加熱

不如真係試下音樂治療啦

治療咗我先

WD40用咗未？

睇下佢鍾意聽 r&b edm pop classic 定 juzz
啱啱叱吒 本地跳唱都唔錯

子女好與壞 在乎溝通與關懷
同佢傾多啲計啦

試咗駁電未？ 通電夠力會自己彈開真

唔夠力就加埋磁石

低啲嗰邊用力㩒落去

今日有冇新進展?

認真有無兩隻碗中間雪過冰
堅得

定你個冰箱太爆

樓主分得開未？

入面放冰，出面係熱水煲?

又笑咗仲未搞掂

樓上咁多方法試哂都唔得?

想知

樓主, 不如post張碗近照, 睇o下現時情況點?

2021年都過左兩個星期
樓主分得開未

你update 下我地, 治療下我地先
搞成點